換新眼鏡但對好唔舒服

前排屎忽痕
配左副全視線
今日去左拎眼鏡

（藍色：舊 大眼：新）
但我戴左新個副一陣對眼就好唔舒服
有無巴打識呢方面嘅嘢
幫幫手

未習慣/眼鏡架調較有問題/鏡片同你對眼唔夾

返去間鋪搞 la

希望只係未習慣啦
睇到啲人話焦距唔啱 眼距唔啱
要重新整過

副眼鏡喺旅行時買

睇直線試下
例如階磚
我之前配果副未搞好之前d線會曲[sosad
個頭一轉超暈